asso多mk仔定大學多mk仔

2舊都係屎
有咩好比較

both

讀U都起碼叫做大學生
讀asso真係

Ive多mk

一年後就升
到時同你地一樣🤬🤬

mk多asso仔